貓奴們求助

喵喵12-13歲，近日見佢好似唔舒服，發覺佢係咁用脷奶近屎忽個位，之後望到個位好似有撻白色個物體

之前喵喵有前科，肛門發炎，睇e生連e生都治佢唔到，因為太惡，佢會係咁咬人同爪人，(慘叫聲係聽到人好心酸)個次食完藥過一段時間好反

今次唔太想帶佢睇，因為佢睇一次都會好辛苦，但係醫生唔肯亂開藥

想請教各喵奴意見